最惡係咪窮鬼？

發起窮惡上黎 好得人驚

人無恥則無敵

支那/南亞狗有樣睇